以航拍機投擲爆炸品 美國男子被 FBI 扣查

以航拍機投擲爆炸品 美國男子被 FBI 扣查

美國賓夕法尼亞州檢控人員，日前指汽車技工 Jason Muzzicato 利用航拍機，空投炸彈到前女友的家。Muzzicato 今年 6 月初被 FBI 拘捕，在搜查他的工作地點和住處，搜出了 10 把槍，當中包括半自動手槍和 AR-15 步槍，還有 7 枚人手製作爆炸品。由於 Muzzicato 在 2017 年曾經犯下家庭暴力罪行，所以他被禁止擁有槍械。

Muzzicato 日前因為非法擁有槍械和爆炸品，還有未經註冊情況下使用 DJI Phantom 3 航拍機而被起訴。檢控官指 Muzzicato 利用航拍機運送爆炸品到前女友的物業，案情非常嚴重，所以需要繼續監禁，不准許對方申請保釋。法院亦表示只要將搜到的非法槍械、爆炸品和航拍機加起來，就知道想像到可能出現的傷害有幾大。

不過 Muzzicato 的辯護律師指，其客戶否認曾經使用航拍機空投炸彈。FBI 則表示正在分析 Muzzicato 的手機，試圖找出航拍機的使用時間和飛行路線。有當地市民指曾經聽到爆炸聲，而家用閉路電視亦拍攝到爆炸情況，市民表示當時附近無人，爆炸物是從天而降的。

來源：gizmodo

推

用咩類型炸彈🤔

可能係氣油彈

千其唔好

教訓你地用要用發夢手機玩

有冇睇天使淪陷，佢直頭係無人機自爆式攻擊

點樣先可以輕鬆係架無人機上面加個拎野掉野功能?

Google search drone remote release

Muzzicato 今年 6 月初被 FBI 拘捕，在搜查他的工作地點和住處，搜出了 10 把槍，當中包括半自動手槍和 AR-15 步槍，還有 7 枚人手製作爆炸品。

黑警末日

咁撚癲

香港冇咩人識硬件野架

好恐怖

美國佬真係好醒
自己超安全
又傷到對方
即使傷唔到都嚇到

不過有冇人人知呢啲航拍機卡到地鐵電纜會點？ 應該好危重啦。。。。

希望啲人自律唔好亂黎